對於党鐵捉跳閘留案底嘅應對方法

其實大家可以拍卡入閘 跳出嚟
只要每次再搭党鐵之前 去客務中心
cancel反個入閘記錄就OK

但係第五次會鎖卡

每4次俾1程

呢個真係唔知
巴打親身試過?

啫係唔可以連續5次咁解?

之前有post講過

地鐵規定黎

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可